A0仲係冇女朋友

點算

死咗去

對唔住lo

A0不過有女朋友

有女朋友就唔叫a0啦下話

樓主幾歲，又到聖誕，又到聖誕
24號晚上小心中輻射

咩叫A0不過有女朋友係咪講緊自己既左手同右手

講嘢小心D

咁維有同班男仔Fds交換禮物

點會同左手右手拍拖㗎
A0有女朋友有咩問題?

你A0又點會有女朋友啊大佬

係咪啲人唔知A0點解

有女朋友就唔係a0啦

19 A0報個靚到

可能冇O呢個concept掛

我諗分手個D先計掛

成人